下一步 CCTVB

香港寬頻跟Plan 送mytv super，強烈要求香港寬頻安排收回myTV Super 機頂盒，請巴絲幫手!!!!

去HKBN facebook 留言:
由於CCTVB報道不盡不實，請安排收回myTV Super 機頂盒，並詳細列明收回方法，否則會有進一步行動，為免影響貴公司業務，請嚴肅跟進

pish

本身有用myTV Super 機頂盒請cut plan，以免家人學壞

巴絲幫手推

我掉爛左 唔知要罰幾錢

之前香港寬頻都有送 我拎都廢事拎

推

一早就要抵制TVB啦
仲睇乜春愛回家 東張西望呀
呢啲仆街台要為失實報到付出代價

冇表面傷痕佢會收返

講得好，呢啲仆街台要為失實報到付出代價

請巴絲去HKBN facebook 留言:
由於CCTVB報道不盡不實，請安排收回myTV Super 機頂盒，並詳細列明收回方法，否則會有進一步行動，為免影響貴公司業務，請嚴肅跟進

推上熱門please

pish

請巴絲去HKBN facebook 留言:
由於CCTVB報道不盡不實，請安排收回myTV Super 機頂盒，並詳細列明收回方法，否則會有進一步行動，為免影響貴公司業務，請嚴肅跟進

解左體 碎鳩哂

我都係
佢催左幾天次但我係都唔肯拎